話你知, 好多自豪有份交稅既港豬仲係唔知支那狗未夠7年都可以咬老綜

幾時開始呢?
答案係 2013年
唔遠架！ 5年前架咋！

好, 俾張圖你睇下

2014~2017年期,
每個年度食你起碼5億以上,
你班離地中產睇下自己交稅養緊咩人

再睇下D膠官點回應↓

有市民質疑關愛基金幫助新來港人士，惟未有「到位」幫助港人，批評政府歧視港人。
勞福局局長羅致光回應指，現時大部分新移民是高學歷或專業人士；
申請綜援的新來港人士 與
整體港人的申請人數 比例相若，
重申政府沒偏重新來港人士，目前關愛基金亦沒有項目來幫助新移民。

睇下幾撚戇鳩!? 咁都講得出!?
我當你整體港人有600萬人口, 6萬人咬老綜;
整體支那狗有100萬人口, 5萬人咬老綜,
你話「相若」丫嘛,

6萬/600萬 VS 5萬/100萬

傻閪都知幾撚有問題啦！

班閪人自己層樓/股票升就收埋把閪口㗎啦

推

交多多都唔夠養佢地

有無成個pdf link

推呀屌你老母

綜緩不是福利，是社會最低保障，用於維持你生命，等啲人唔會因為肚餓而去搶野殺人

嘈又點？你覺得多人嘈會有咩效果？齋叫口號最後益咗班和理非非泛民。97之後香港就係共產黨統治，你改變唔到呢樣野就只有努力做好自己準備移民，浪費時間鳩up，就係益政治家。

但一過嚟冇耐就拎，你話冇企圖真係搵鬼信

個問題係用緊自己錢養外人，仲要係班侵略者

仲有過左7年 全家有身份證仲拎緊
呢d數字計香港人

幾撚多蝗蟲專才，另加每日150偷呃拐騙

香港

嚮美國交稅就自豪，最後用返嚮自己身上，香港？

屌你老母支那狗

咬老綜，老人家佔最大宗，我哋的確有責任養佢哋。

咁林綸慶咬老綜就唔係咁好睇，後生細仔有手有腳。不過佢要到都會比佢嘅，佢連樽鹽都唔要玩淡食

只係新移民香港唔夠7年班人，攞既綜援已經等於成個香港人加埋攞嘅 我屌哂你地班狗官老母

林綸慶咬老綜你典解釋？佢受香港九年定十二年免費教育，你知唔知佢使咗納稅人嘅錢？

蔡耀昌果班老鴿友好搞出黎